<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Pertanyaan_1">Menyakiti orang lain dengan beberapa jenis benda atau senjata, atau dengan pukulan dan tendangan</string>
    <string name="Pertanyaan_2">Berhenti dan keluar dari mobil dengan tujuan untuk menghadapi pengguna jalan lain</string>
    <string name="Pertanyaan_3">Berteriak dan memaki</string>
    <string name="Pertanyaan_4">Menunjukkan sikap agresif atau kasar</string>
    <string name="Pertanyaan_5">Membuat isyarat lampu yang berulang-ulang atau menekan agar lampu depan agar berkedip</string>
    <string name="Pertanyaan_6">Membunyikan klakson secara terus menerus</string>
    <string name="Pertanyaan_7">Mengerem kendaraan secara tiba-tiba</string>
    <string name="Pertanyaan_8">Membuntuti kendaraan lain di belakangnya </string>
    <string name="Pertanyaan_9">Menghalangi kendaraan lain untuk mencegah lewat</string>
    <string name="Pertanyaan_10">Dengan sengaja menghalangi orang lain untuk menggerakkan kendaraannya</string>
    <string name="Pertanyaan_11">Masuk ke jalur secara tiba-tiba yang menyebabkan pengereman kendaraan lain</string>
    <string name="Pertanyaan_12">Berpindah lajur secara tiba-tiba dan sering</string>
    <string name="Pertanyaan_13">Balapan dengan pengemudi lain</string>
    <string name="Pertanyaan_14">Menerobos lampu lalu lintas warna merah</string>
    <string name="Pertanyaan_15">Melewati lampu lalu lintas warna kuning</string>
    <string name="Pertanyaan_16">Menggunakan lajur kiri untuk menyalip</string>
    <string name="Pertanyaan_17">Mengemudi dengan kecepatan tinggi di atas kecepatan normal </string>
    <string name="Pertanyaan_18">Mengemudi di bawah pengaruh alkohol</string>
    <string name="Pertanyaan_19">Tidak memberi isyarat untuk berbelok dan berpindah lajur</string>
    <string name="Pertanyaan_20">Mengetuk pintu mobil dengan mobil lain yang diparkir di sebelahnya</string>
    <string name="Pertanyaan_21">Mempercepat saat pengemudi lain ingin menyalip</string>
    <string name="Pertanyaan_22">Melakukan gerakan tiba-tiba dan tak terduga untuk mengancam pengemudi lain</string>
    <string name="Pertanyaan_23">Menempati tempat parkir dengan cepat ketika kendaraan lain sedang menunggu</string>
    <string name="Pertanyaan_24">Tidak mengalah pada pejalan kaki yang sedang menyeberang</string>
    <string name="Pertanyaan_25">Saya menyalakan lampu depan ketika saya merasa terganggu oleh pengemudi lain</string>
    <string name="Pertanyaan_26">Saya melakukan gerakan yang tidak sopan (misalnya, mengacungkan jari, meneriakkan kata-kata umpatan) terhadap pengemudi yang mengganggu saya. </string>
    <string name="Pertanyaan_27">Saya menghina pengemudi yang mengganggu saya secara verbal</string>
    <string name="Pertanyaan_28">Saya dengan sengaja menggunakan mobil/truk saya untuk menghalangi pengemudi yang mendahului saya. </string>
    <string name="Pertanyaan_29">Saya akan mendahului pengemudi yang mengganggu saya </string>
    <string name="Pertanyaan_30">Saya merasa bahwa adalah hak saya untuk membalas dengan cara tertentu, jika saya merasa pengemudi lain bersikap agresif terhadap saya </string>
    <string name="Pertanyaan_31">Ketika seseorang memotong jalan saya, saya merasa harus menghukumnya. </string>
    <string name="Pertanyaan_32">Saya telah membantu mendorong mobil orang asing yang sedang mogok. </string>
    <string name="Pertanyaan_33">Saya telah memberikan petunjuk arah kepada orang asing. </string>
    <string name="Pertanyaan_34">Saya telah memberikan uang kembalian kepada orang asing. </string>
    <string name="Pertanyaan_35">Saya telah memberikan uang kepada badan amal. </string>
    <string name="Pertanyaan_36">Saya telah memberikan uang kepada orang asing yang membutuhkannya (atau memintanya). </string>
    <string name="Pertanyaan_37">Saya telah menyumbangkan barang atau pakaian ke badan amal. </string>
    <string name="Pertanyaan_38">Saya telah melakukan pekerjaan sukarela untuk kegiatan amal. </string>
    <string name="Pertanyaan_39">Saya telah mendonorkan darah. </string>
    <string name="Pertanyaan_40">Saya pernah membantu membawakan barang milik orang asing (buku, parsel, dll.). </string>
    <string name="Pertanyaan_41">Saya pernah menunda lift dengan menahan pintu untuk orang asing. </string>
    <string name="Pertanyaan_42">Saya pernah membiarkan seseorang mendahului saya dalam antrean.</string>
    <string name="Pertanyaan_43">Saya telah memberikan tumpangan kepada orang asing di mobil saya. </string>
    <string name="Pertanyaan_44">Saya telah menunjukkan kesalahan petugas (di bank, di supermarket) dalam menagih harga barang yang kurang kepada saya. </string>
    <string name="Pertanyaan_45">Saya pernah membiarkan tetangga yang tidak terlalu saya kenal meminjam barang yang berharga bagi saya (misalnya, piring, peralatan, dll.). </string>
    <string name="Pertanyaan_46">Saya sengaja membeli kupon \'amal\' karena saya tahu bahwa itu adalah tujuan yang baik. </string>
    <string name="Pertanyaan_47">Saya pernah membantu teman sekelas yang tidak begitu saya kenal dengan baik dalam mengerjakan tugas pekerjaan rumah ketika pengetahuan saya lebih baik dari dia. </string>
    <string name="Pertanyaan_48">Saya pernah secara sukarela menjaga hewan peliharaan atau anak-anak tetangga tanpa dibayar. </string>
    <string name="Pertanyaan_49">Saya pernah menawarkan diri untuk membantu orang asing yang cacat atau lanjut usia di seberang jalan. </string>
    <string name="Pertanyaan_50">Saya pernah menawarkan tempat duduk saya di bus atau kereta api kepada orang asing yang sedang berdiri. </string>
    <string name="Pertanyaan_51">Saya telah membantu seorang kenalan ketika pindah rumah.</string>
    <string name="Pertanyaan_52">Apakah Anda memiliki masalah dengan kelelahan?</string>
    <string name="Pertanyaan_53">Apakah Anda perlu lebih banyak istirahat?</string>
    <string name="Pertanyaan_54">Apakah Anda merasa mengantuk ?</string>
    <string name="Pertanyaan_55">Apakah Anda mengalami masalah dalam memulai sesuatu?</string>
    <string name="Pertanyaan_56">Apakah Anda memulai sesuatu tanpa kesulitan tetapi menjadi lemah saat melanjutkannya?</string>
    <string name="Pertanyaan_57">Apakah Anda kekurangan energi?</string>
    <string name="Pertanyaan_58">Apakah Anda memiliki kekuatan otot yang kurang?</string>
    <string name="Pertanyaan_59">Apakah Anda merasa lemah?</string>
    <string name="Pertanyaan_60">Apakah Anda mengalami kesulitan berkonsentrasi?</string>
    <string name="Pertanyaan_61">Apakah Anda memiliki masalah dalam berpikir jernih?</string>
    <string name="Pertanyaan_62">Apakah Anda sering terpeleset saat berbicara?</string>
    <string name="Pertanyaan_63">Apakah Anda merasa lebih sulit untuk menemukan kata yang tepat?</string>
    <string name="Pertanyaan_64">Bagaimana ingatan Anda?</string>
    <string name="Pertanyaan_65">Apakah Anda kehilangan minat pada hal-hal yang biasa Anda lakukan?</string>
</resources>