<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Pertanyaan_1">Berteriak dan memaki saat bertemu kejadian yang menjengkelkan saat mengemudi</string>
    <string name="Pertanyaan_2">Menunjukkan sikap agresif atau kasar secara verbal kepada pengemudi lain</string>
    <string name="Pertanyaan_3">Membuat isyarat lampu yang berulang-ulang atau menekan agar lampu depan agar berkededip (berganti dari lampu jauh menjadi lampu dekat dengan cepat)</string>
    <string name="Pertanyaan_4">Membunyikan klakson secara terus menerus saat ada kendaraan lain di depan</string>
    <string name="Pertanyaan_5">Mengerem kendaraan secara tiba-tiba saat mengemudi</string>
    <string name="Pertanyaan_6">Membuntuti kendaraan lain di belakangnya </string>
    <string name="Pertanyaan_7">Menghalangi kendaraan lain untuk mencegah lewat</string>
    <string name="Pertanyaan_8">Dengan sengaja menghalangi orang lain untuk menggerakkan kendaraannya</string>
    <string name="Pertanyaan_9">Masuk ke jalur secara tiba-tiba yang menyebabkan pengereman kendaraan lain</string>
    <string name="Pertanyaan_10">Berpindah lajur secara tiba-tiba dan sering</string>
    <string name="Pertanyaan_11">Balapan dengan pengemudi lain</string>
    <string name="Pertanyaan_12">Menerobos lampu lalu lintas warna merah</string>
    <string name="Pertanyaan_13">Melewati lampu lalu lintas warna kuning</string>
    <string name="Pertanyaan_14">Menggunakan lajur kiri untuk menyalip</string>
    <string name="Pertanyaan_15">Mengemudi dengan kecepatan tinggi di atas kecepatan normal </string>
    <string name="Pertanyaan_16">Mengemudi di bawah pengaruh alkohol</string>
    <string name="Pertanyaan_17">Tidak memberi isyarat (lampu sein) untuk berbelok dan berpindah lajur</string>
    <string name="Pertanyaan_18">Menambah kecepatan saat pengemudi lain ingin menyalip</string>
    <string name="Pertanyaan_19">Melakukan gerakan tiba-tiba dan tak terduga (seperti membelokkan kendaraan secara tiba-tiba)untuk mengancam pengemudi lain</string>
    <string name="Pertanyaan_20">Tidak mengalah(menurunkan kecepatan kendaraan) pada pejalan kaki yang sedang menyeberang</string>
    <string name="Pertanyaan_21">Saya menyalakan lampu depan ketika saya merasa terganggu oleh pengemudi lain</string>
    <string name="Pertanyaan_22">Saya melakukan gerakan yang tidak sopan (misalnya, mengacungkan jari, meneriakkan kata-kata umpatan) terhadap pengemudi yang mengganggu saya. </string>
    <string name="Pertanyaan_23">Saya menghina pengemudi yang mengganggu saya secara verbal</string>
    <string name="Pertanyaan_24">Saya dengan sengaja menggunakan mobil/truk saya untuk menghalangi pengemudi yang mendahului saya. </string>
    <string name="Pertanyaan_25">Saya akan mendahului pengemudi yang mengganggu saya </string>
    <string name="Pertanyaan_26">Saya merasa bahwa adalah hak saya untuk membalas dengan cara tertentu, jika saya merasa pengemudi lain bersikap agresif terhadap saya </string>
    <string name="Pertanyaan_27">Ketika seseorang memotong jalan saya, saya merasa tidak senang.</string>
    <string name="Pertanyaan_28">Saya melambatkan laju kendaraan saya saat melihat ada orang yang mau menyebrang</string>
    <string name="Pertanyaan_29">Saya melambatkan laju kendaraan saya saat melihat ada kendaraan lain yang mau menyalip</string>
    <string name="Pertanyaan_30">Saya tidak membalas hinaan orang lain saat berkendara</string>
    <string name="Pertanyaan_31">Saya tidak mencaci maki orang saat ada suatu kejadian (kecelakaan)</string>
    <string name="Pertanyaan_32">Saya memberikan jalan untuk ambulance saat terdengar sirine ambulance</string>
    <string name="Pertanyaan_33">Saya menghentikan kendaraan saya jika terlihat ada orang yang terjatuh dari kendaraannya</string>
    <string name="Pertanyaan_34">Saya meminggirkan kendaraan saya jika ada kendaraan lain membunyikan klakson</string>
    <string name="Pertanyaan_35">Saya tidak berkendara dengan kecepatan tinggi karena itu dapat membahayakan orang lain</string>
    <string name="Pertanyaan_36">Saya memberikan jalan untuk kendaraan yang kelihatannya ingin mendahului</string>
    <string name="Pertanyaan_37">Saya selalu menjaga peforma fisik dan kendaraan saat berkendara</string>
    <string name="Pertanyaan_38">Apakah Anda memiliki masalah dengan kelelahan saat mengemudi?</string>
    <string name="Pertanyaan_39">Apakah Anda perlu lebih banyak istirahat dari pada biasanya?</string>
    <string name="Pertanyaan_40">Apakah Anda merasa selalu mengantuk saat berkendara dalam durasi yang lama?</string>
    <string name="Pertanyaan_41">Apakah Anda mengalami masalah dalam situasi macet?</string>
    <string name="Pertanyaan_42">Apakah Anda merasa kekurangan energi?</string>
    <string name="Pertanyaan_43">Apakah Anda memiliki kekuatan otot yang kurang?</string>
    <string name="Pertanyaan_44">Apakah Anda merasa lemah ketika berkendaraan dalam waktu yang lama?</string>
    <string name="Pertanyaan_45">Apakah Anda mengalami kesulitan berkonsentrasi?</string>
    <string name="Pertanyaan_46">Apakah Anda memiliki masalah dalam berpikir jernih?</string>
    <string name="Pertanyaan_47">Bagaimana daya ingat Anda?</string>
</resources>